是日蛋包飯

咖喱汁太水、但豬扒炸得靚

又食好西

膠兜

D汁多到似湯

nogood

普通貨色。。

agger 個汁真心好劣

食完豬餿食爛屎

我好幾日無食過嘢

點解

蛋啊

無胃口 病完

蛋同豬扒都正呀褲褲

邊到呀巴打

通菜街